人生真係難過🚬

你要好努力先得到既野
人地不費吹灰之力已經輕易得到
當你覺得自己好似有啲天分咁喎
實情大把人叻過你 自己只係粒微塵
當你為生活為前途擔憂時 有啲人已經有哂逃生門 每日食飽飲醉 呢啲人甚至唔使諗人生有咩意義 佢地既人生係處於easy mode

唉🚬🐋

仲以為佢跳落去

難過

唔通easy mode先有意義咩

佢地係唔使諗